{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041119472/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "커팅 데미지 와이드 데님 팬츠 - 스카이블루"
    },
    "text": "ブランド : 8 secondsが製造したデニムパンツである商品番号SS23 / 423521HPMQは膝と太ももに非対称に入ったカッティングダメージが魅力的なアイテムです。 明るいライトブルーカラーとワイドなフィットは夏の活用度が高く、負担にならないダメージデザインでスタイリッシュに着用できます。 この製品の素材は表地で綿100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです: 1. この製品は必ず手洗いしてください。 ドライクリーニングはできません。 2. この製品は色移りする恐れがありますので単独洗濯してください。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 形を整え、日陰でハンガーにかけて乾燥させてください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "8 secondsが製造しました。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 423521HPMQです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "膝と太ももに非対称に入ったカッティングダメージが魅力的な特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの色は何色ですか？",
            "answer": "明るいライトブルーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの季節に活用できますか？",
            "answer": "夏の活用度が高く、負担にならないダメージデザインです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、色移りする恐れがあるため単独洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水につけても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "形を整え、日陰でハンガーにかけて自然乾燥させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 349
    }
}